［急］日本藥妝免稅店拆左袋會點？

如題，打算拎出黎用同分喼

無事 最多咪俾返d稅

比人抽查到咪要比返稅囉

過關主動比關員撿查同個關員講你拆左袋

乞衣咩
攞出黎用就咪撚學人免稅啦

三次都無事
無人check過
但唔好彩比人抽查到就要罰返稅

死

最好就唔好拆啦，之前試過個袋自己爆左口，不過都無事

呢D問題都問得出
樓豬你咁撚蠢唔好學人去旅行啦

話你知冇可能查到

1) 收PASSPORT 張免稅單係寄行李櫃台之後 過海關之前
我就當佢真係問你拎黎睇 你話放佐係行李 寄佐入倉 佢都耐你唔何

2) 我當你寄行李CHECK 食蕉時比人抽中開行李 你連個免稅袋都掉9佐佢
邊個知你D野係咪TAX FREE 野

BTW 一年去日本6 7 次 從來冇見過有人CHECK TAX FREE野
從以前由海關收張免稅單到變成自己掉入去個箱到 都冇見過要CHECK 野

次次都拆，邊到有咁多人手個個check

宜家懶到有個箱比你放張野入去

試過一次關西返黎香港，排緊隊等寄行李
排我前面有個推bb車既香港女人，佢啊媽就係隊列則邊執緊行李
但因為佢袋免稅品太大袋根本無可能塞得落個喼
排排下就快到佢地，個女人叫我幫手睇住架bb車一陣（個bb佢自己抱返），佢衝左過去拆左個免稅袋塞落喼到
果下真係嚇左嚇
果日仲要係星期日下就黎，機場超多人
雖然拆袋依d野大家心照不宣架啦，但你都唔好大庭廣眾做啊

次次都拆
全部放哂入喼
次次都冇事

2個陣 叫你show passport咪知

你係中國人

唔見佐 佢耐你咩何呀 問得拆唔拆得袋哩個問題已經好ON9
你去多幾次 知道個行政流程就知道根本冇機會比佢CHECK 單
無論係時間 定係地方

BTW
唔好傻啦 過食蕉點會CHECK你PASSPORT 呀
我琴日先係福岡比人CHECK行李都冇比人叫拎PASSPORT睇

係
冇人會理你係咪拆
免稅都係想鼓勵你買多啲

手持葡國護照 歐洲人 你自己慢慢做你中国人啦

其實寄行李好少叫你打開
你諗下成村人係後面排緊隊，仲叫人打開個喼係咪博炒

其實d例係用嚟阻嚇你, 執行上非常高難道。例如我買咗支whisky, 例話tax free要跟身, 但試問點hand carry支500ml 嘅野上機呢? 做得唔好咁揚咪算囉

得關西個阿叔係咁
佢見到d阿嬸/師奶會變到好惡
利申好耐無去東京機場出境

無拆過

喼入面果d好難會睇個個都check
你拆左tax free袋寄倉行李
之後你就過關meet紙仔，再check手提行李咋嘛
所以基本上唔會發覺，你都返香港啦唔會好嚴
除非你又入日本關
利申 入日本關依家好密check人行李打開睇

拎住歐洲護照嘅中國人
得中國人先以為自己好撚醒咁
專破壞規矩 麻煩製造者

知道個流程你就知道冇可能CHECK 到
結論係 你返到酒店就拆佐佢啦 佢PACK得咁柒 放入行李好難執位

得啦威啦 我係中國人 得未 滿意未 開心未
唔好再人身攻擊啦 講返個POST 內容好冇? 唔好再做埋D冇建設性既行為啦好嘛?

無事

你連個袋同張單都掉左佢, 點知你未完稅

個內容咪就係唔撚拆得囉
盲閪咗隻眼呀？
人地寫撚明唔準拆
拆拆拆，拆你老母咩

唔會有事 因為唔check

大把連登支那仔拆架啦
唔怕喎樓主，查唔到

嬲what比人知道咗都係樓主比多啲錢咋嘛

咪係 都唔知佢嬲WT 咁鬼小氣

on9 就係成日有啲支那種去旅行小農dna 發作 影衰香港人 你諗下 人地海關抽查 10個拆袋嘅 10個都係香港人 會點諗我地？ 下次會check多啲邊度嘅人
守規矩好難咩 定係想好似支那人咁破壞規矩到出曬名
去到邊都俾人歧視呀

拆左佢啦
冇撚用嘅 冇人會check
個袋阻鳩住晒執位

根本唔會check.......過機長果陣得一條友坐係度

你買嗰陣叫佢分袋咪得

都話唔會抽查LO 海關連查既機會都冇呀 單佢都見唔到呀 點知你有冇買TAX FREE 野呀 講極你都唔明

原來係澳門豬

咁就可以代表唔守規矩？

上次買左一堆免稅野拆左包裝用過
之後我同fd前一晚就諗計好辛苦咁整番好個包裝
點知第二日過關個時check都無check就同我地講no problem no problem耍左我地走

真係好難同有小農dna 嘅人講野
自律真係咁難，守規真係咁難？
你話對住暴政而唔守規我可以理解，
人地日本provide tax free 俾你
你係咪遵守吓人地嘅規矩都唔得
要用咪連tax 買囉
ar位咪另外pack囉
咁大隻字寫住唔準拆 你係都要破壞規據
用tax 嘅錢就可以見證啲小農dna 幾咁核突

用膠袋裝番就OK，x光點會睇得咁清楚你有無拆 捉到咪當比加班費睇到條友。

得啦得啦
你慢慢生活係你自己世界啦 你最高尚 高人一等
過馬路紅燈冇車都唔好過啦
坐地鐵唔好講粗口啦

規矩黎嫁

其實掉左護照張免稅單就得啦
邊個知你買tax free拆袋

就算問起你護照d免稅印
話之前去日本果陣買lo

下世唔好喇

唔駛講到我高尚
係你支那賤種遮

好煩呀你 講返件事好冇姐 唔好再人身攻擊啦

有白粉你就仆街

有CCTV睇住屈你唔到既

其實有時唔係拆唔拆嘅問題，有時一次過買太多，個店員用一個勁撚大嘅膠袋裝撚晒，點放得入個喼呀。真係捉到咪解釋下囉，最多咪對下單睇下有無少到野，只要唔好用過or少左野，我就覺得無咩問題。但細袋放得落就一定唔好拆！規矩一定要守，但係無踩過界嘅前題下，我覺可以有小小走盞位。

點解面皮可以厚過長城

人地啲規矩整出嚟都係做吓樣
你又真係跟到足
拆左個袋亦唔見得會對其他人有壞影響
變通都得啫唔一定要盲從

我記得買隻錶 免稅返到HOTEL忍唔住直接戴係手上機

咁Passport入邊啲單 係咪去完可以搣走

日本都係講個信字 根本唔會check你

扑左袋會拎到出黎

唔知過完關定過關前會有個兜叫你dum入去

錶又唔駛入袋
話知你衫褲鞋襪著晒上身

又好似係冇袋

試過開左 用左 冇俾人check
其實樓豬驚咪唔好拆 最多俾人捉到咪冇得退稅咁解

過關前

完全冇見到 去左兩次都冇 依家有一疊單係本Passport入面

唔好理佢啦 條友咩都跟規定 完全唔用腦 好似黑警咁

我都係

你同黎香港走私班支那蝗有咩分別

之前係福岡過關前有個位有工作人員幫你搣走晒

根本2樣野 一個係拎去賣 一個係自用 而且唔係主要走水貨 而係旅遊

本質上唔同

有拆，純粹想個喼易執啲 塞到一舊好曬位

事實係得你自己知係咪拎左去賣
樓主話拎嚟用你係咪又信？

佢攞去賣去營銷都係自己用左，自用，本質上一樣喎

咁任何POST 都唔洗討論啦 咩都係樓主講

懶醒係中國人嘅DNA，專笑鳩返守規矩嘅人，已經冇感覺。

以後搭車唔好排隊啦

好似係過左x光機先會賣tax free 野

仲要沾沾自喜 覺得自己好醒

我次次都唔會拆
但係其實佢地點知?

假設我用左, Passport又自己扯走D紙, 佢唔會知我退左稅

樓豬第一次去旅行？

好多蝗蟲

?????????????????

睇完上面，我覺得自己好撚蠢
明知佢唔會check都唔拆黎用，自己另外買支比返稅
原來咁多人口講做好自己，實際就另一回事

就算佢問
你可以答寄左倉or冇位擺寄左返香港佢都吹你唔漲

太天真了

香港人特別賤格真係無錯 淨係呢個post都大把

你唔係蠢係安份守己，樓上班人同支那人有咩分別

影衰晒

例子fail咗啦
唔排隊好影響其他乘車人士
拆個袋有咩壞影響？
懶醒嗰個似係你喎巴打

on9

人地鬼佬啲tram呀rail transit冇閘機係咪個個可以唔買飛呀

硬係要搵藉口合理化自己啲醜陋行為

阻嚇姐 真係捉你個幾十蚊稅咩
係都捉下啲走私販毒

佢點解會問? 佢都唔知我有無退

其實好少買消耗品買到免稅
通常買衫買鞋 冇遇過呢個問題

Btw是鳩但啦港蝗點話點好啦

膠都費事派
樓主開嚟用
唔係拆袋咁簡單

唔好合理化自己唔跟規矩做人處事
錯就認 唔好撐 規矩就係咁定

影響鋪頭生意叫唔叫影響
人地個個本地人都要俾稅喺當地銷費
你攞住張Passport免左稅又係當地用

你覺得冇問題？

認就認啦咁多嗲

無人理架

見到d人唔守規矩，仲要講到好撚威

蝗樣出撚晒來，返去支那

又fail 你唔俾錢咪影響人地公司盈利囉

我一直純粹講緊拆袋個行為
有憤青話拆都唔得喎
留意番我冇支持過即買即用
仲未有人提出到拆袋嘅壞處係邊就係度串柒柒

賣藥哥哥話：如果咁都捉到我諗你翻到香港可以買六合彩

上次去突發感冒要開啲藥黎食

仲以為去左支國forum
海關唔check還唔check,佢話唔好拆就盡量唔好拆,如果店員真係放得衰放唔到落喼你拆,OK,但係就唔好鼓吹呢個行為,仲要講到自己好威威,更加唔好當守規既人弱智

樓主就仲衰,仲想拆黎用,如果真係要當地用就去買過件

又fail 你唔俾稅又冇影響人地國家收入嘅

文化差異真可怕

覆到唔想再覆，明明就係一開封supposed就要俾返稅，條友就一路懶醒，以為自己邏輯好好，好撚型

佢地覺得冇人check 到就唔駛理

其實你都係拆一枝半枝 咪幾十蚊
咁都要慳你做人真係幾辛苦

真心一問
其實冇人執法的話 咁守規定哩個行為又有咩意義？
只係做比自己睇等自己心安理得D？
如果係咁 咁哩個就係個人問題 唔到其他人過問

正如係無人島你都唔會守規定啦

就好似上面條屌撚咁，拆咗袋唔識自動向海關投誠補返稅嘅（海關收唔收返你稅就另計） 係要覺得拆咗冇人知好威咁

人哋捉唔捉係人哋事，因為人哋唔捉而合理化自己行為就係醜

是日笑話

上次去福岡問我去邊度玩
我一時答唔出福岡既英文
Check喼 要搜埋身除鞋

除左日本外，仲有咩國家會用膠袋seal住d免稅品？

先唔好理個行為有冇意義
日本嘅規矩就擺左喺度
冇人逼你去日本嘅其實
冇人逼你買到免稅金額入袋

錯就要認
唔好合理化成件事啦好醜怪
認自己做錯有乜咁困難

可能見你去邊都唔知 以為你運毒

你remind下
過關前都寄咗倉啦
check條毛

同呢啲人講道理真係浪費自己時間

佢哋個天生個基因係要俾人管都冇法

做過自律香港人 有品決拋抵抗無恥
因為你都唔想做中國人呀~

係 佢check得好徹底下
我前一晚冇時間執喼啲bra同底褲是鳩但掉係個喼上面個格拉埋拉鏈就算
點知比人check喼 一拉開個格拉鏈已經凸左啲bra帶出黎
雖然佢冇開大個拉鍊淨係伸手入去掃
但我諗佢都摸到啲底衫褲 我自己都覺得唔好意思

睇到眼都突埋，樓上塊面皮應該擋到子彈喇掛？

呢樣野同衝紅燈一樣
有人會貪方便衝紅燈
唔守規矩而又唔影響到人嘅 冇所謂
不過唔好大大聲講啦
同埋俾人check就要負返個代價囉

反而想知啲單冇dump入箱會點

冇意義既事情仲存在對錯嫁咩

其實講咁多都冇用 你有你唔拆 直接放行李 我有我拆袋 再慢慢執行李
你又唔會有益處 我又唔會有壞處
因為佢根本就唔會捉人

其實回應返樓主個問題
日本藥妝免稅店拆左袋會點？

答案係唔會點 海關唔會捉你交稅 最多被衛道之士話唔守規定
就係咁

我試過買晒兔糧去餵兔
個衰款似足大麻
幾驚要俾人通櫃

澳門狗走啦

好醜陋

喂係呀事後諗返其實驚到賴屎
因為裝左一埋霍香正氣丸入喼
仲要係鮮綠色糖衣丸仔
好彩佢好似見唔到 如果唔係實有排搞

根本香港人最叻搵人著數偷人雞
佢地最appreciate嘅係醒目仔文化
投機取巧，你叫佢地守規矩

下次入境 記住佢個讀音啦 唔係又比人以為運毒

你係邊到入境就答邊到
EG大阪入 就算去埋京都其他地區都咁大阪答就得啦
佢會問你 ONLY OSAKA ? 你答YES就得 唔怕唔記得點讀到時又雞同鴨講
試過

樓主check下iq好

我都覺得自己好戇居

買埋糧咁勁 到時都有得賣嫁啦

人地日本基於信任
信任你地d外來人會守規則自律咪簡單化

如果要取巧鑽窿
辜負人地信任

咪渣正黎做

到時見渣特區就起疑check

正一累街坊就係呢d

咁簡單人情道理都唔撚知
正一自私撚

開得一個counter 出境 懶撚過西 仲同你笑騎騎 重得閒check你咩

嗰少少錢都唔肯比就咪撚學人去旅行啦
香港人個朵咁臭咪就係因為你地哩班人囉屌
影撚衰哂香港
平時你地班連登仔咁撚崇日
反而就成日係日本做埋哂啲寒酸野

個次明明自己好清白都好緊張好驚
早知係袋拎旅遊書直接指個字比佢睇
仲搞左好耐 去到長崎上唔切佐稻山

係不能也 非不為也
個撚個都CHECK 對單 開行李 你DELAY 10個鐘都唔掂啦
拆個袋都要無限放大

理撚得有無人會check到姐，規矩擺左喺到就係要你跟，你可以唔跟，但係唔好合理化自己嘅行為，然後仲要笑鳩d守規矩嘅人
唔係無人執法就唔洗守法，自己比較下大陸同日本過馬路情況，你就知點解無人執法都應該要守法

有寫酒店名架
不嬲如果單身或比較後生check硬

我老母自己一個英文又唔識比海關問
佢答中文都比佢過啦

個根源係因為單身後生有過前科先嚴
中國護照就老中青都嚴~~因為違反逗留前科

關十點WO 咁都上唔切？
早幾日去完 大霧到乜7都睇唔到

日本一樣大把人紅燈都過嫁WO 見好多

Check 唔check你係一件事，拆袋係另一件事，係唔岩既，你做左無人知，ok，但你可唔可以唔好好威咁表達自己好撚醒，守規矩既都係on9仔咁？

D 海關好那西嫁啦 講中文比過得
咁你答酒店哥個地區LO

成田行季過x光先登記寄倉
係咪想全日本都咁

福岡都係過X RAY 先到櫃台 WO

好心你唔好出黎獻世啦好無

到時呢班人就會屌人揸正嚟做

4點幾落機過關拎行李check完都5點幾
搭jr落長崎兩個鐘 搵酒店呀食埋野
要去實去得切 不過要狗衝
之後本身個朝預約左去軍艦島
前一晚太趕太攰衰on9校鬧鐘唔記得有時差
起身搞掂晒啲野望酒店個鐘已經過晒
唯有慢慢行去碼頭同船公司取消
食埋早餐去埋平和公園同原爆博物館就返福岡
姐係特登去長崎淨係睇博物館
三個景點兩個都去唔到

佢叫比較 我咪比較下 你嬲WHAT ?

根本比海關果張行机
乜紙寫哂
住邊、同幾多人去、回程機票號、日

方便d語言不通既人

一有某樣人做壞規則就嚴

正正想反映呢個post主要問題

我都冇去島 我都係上山睇霧 睇原爆 之後去佐佐世保

喂 兄台 你打拼音嫁?

閒聊出去開第二個post好嗎？

下
要解答頭一頁都答晒啦喎
阻住你睇罵戰？

唔關事但係我以前會吉穿個袋放走啲空氣
好pack啲

雖然果幾十蚊最近已經懶得退

九州南北一樣
去過熊本宮崎都係要過左x光先登記

大阪北海道千歲no

手錯打左木竹弓

日本都叫大把人亂過？要死撐都唔好亂鳩屈人啦你不如返去你老母個閪到揾下你個腦喺咪漏咗喺入面？
點解日本人一直比人讚有禮貌守規矩？所有嘢都係細節做起，你覺得呢樣可以唔守果樣可以唔守，加加埋埋咪變蝗蟲囉

咪係 一早就有答案啦 之後哥幾頁都係 拆唔拆袋 道德之爭

想講返唔係拆袋放大件事
而係呢件事已經見到你啲小農dna
你以為私德真係唔影響公德？
好多野都係信字
就好似一紙contract咁
日本俾左 tax free offer 你
你係應該盡返唔拆袋嘅責任
我話知有冇人check
呢個係你嘅責任

乜原來真係有人會唔拆架咩

唔好諗住全世界同你一樣血統

想打竹木弓木
個keyboard唔流暢

你咪一樣囉 支那狗

又見到d賤種支那狗合理化自己唔守規舉

仲要吠我

我屌 原來d香港人咁自律咁有道德
點解我平時係香港唔撚覺既

又魚蛋論呀？

好乖呀你 咁自律
比個叻叻豬你

你做咩衝出黎。。。認？

物以類聚人以群分
我都覺得自己係賤種
點知低處未算低
究竟人嘅道德底線可以低到邊

你個袋壞左啊

依家咩世道 自己犯規仲要串過馬撚
言而無信可成為主流？
理虧竟可大聲宣告？

講規定哥D係咪全部藍絲黎 佔中非法就係唔應該 規定係咁就係咁
咩都講法律 一D人情味都冇 唔撚識轉彎

要即場用既就唔好買免稅
要免稅既就唔好開封
人地唔Check唔代表你醒唔代表你做得好
尊重下自己 尊重下香港人既身份啦

自律哥
道德哥 同
規定哥

錯唔類比 港共政權係用緊暴力對待人民
人民係呢個情況下唔守法係啱
一開頭已經講咗
依家日本政府迫害你咩？
冇吖嘛 人你老母情味

straw man

喂 規定就規定啦 有規定就要守嫁啦 唔係咩
上面D人都係講緊規定就規定 一定要守

屌你真係唔撚識字
拎返你本歐洲護照返去睇拉丁字母啦小朋友

返去睇住你個結衣打J啦死毒撚

人地跟你觀點 守規定 同你講係咪規定就要守 又唔岩你心水 又去人身攻擊人

你咪唔好跟規矩，不過唔好問點解入境審查越黎越嚴啦

你要拆袋咪比稅囉 又要拆又要免稅

有心，講唔過人可以出少句聲

都唔明有乜好嘈
規矩當然要守
但日本政府根本唔care你拆唔拆袋
成班人嘈緊一個當局都wfc既topic為乜?

大佬你用得免稅即係accept 咗人地offer 啦下話 咁你係咪要守規呀 規定係講緊免稅袋唔可以拆呢個規定呀，唔好轉移視線啦

唔知講雨傘運動做乜
香港都冇得揀

日本唔係冇選擇俾遊客
1. 俾稅 話知你點用d嘢
2. 免稅 唔拆袋

係都要貪嗰8%稅 又要免稅又要拆袋
仲係都唔認
話人地個規則冇意義又剩
不斷合理化自己嘅行為

佢地就係皇帝唔急 太監急
日本政府都唔撚CARE 你個袋
班人就係咁執著於規定

有規定就要守 袋唔拆得

試過買免稅野佢冇幫我pack袋 睇返護照張單都冇吸印

算啦 要守嘅始終會守
覺得自己冇問題嘅拗到1001都冇會守

On9
人地係俾遊客既優惠 要你守規矩唔得？

你就拎人優惠 破壞人地規矩
仲屌守規矩既人

無人睇住你你就唔識守規矩？
同打尖廢老 垃圾蝗蟲有乜分別
你都係翻你既垃圾葡萄牙啦

港畫

乜撚野執著規定
屌你依家覺得你唔守好撚啱？
咪講咁撚多廢話
你覺得拆袋呢個行為係啱定唔啱

都唔會check
過關你將passport啲單掉落個膠兜就走得

唔會check 唔會check
咁係咪偏遠山區警察捉唔到你就可以任意殺人？
唔我同我講咩影響到人之類
依家淨係講唔捉人呢個point

咁而家日本都唔撚care
偏遠山區死人會唔會冇人care呀？

根本人⼃⼁就係用緊錯嘅類比

被迫害妄想?
我從頭到尾只係話唔好咁執著拆唔拆袋哩個行為
我冇屌話守規矩既人WO
唔好曲解 過分解讀 OK?

佢就係唔肯認
係都話自己拆袋好合理

我個人就只係想睇班人認自己唔守規矩
自滿下自己好乖嘅啫

一句話埋
係咪唔check 你就乜都得
唔好講咩唔care

唔好煩喇
總之係咪唔check 就可以唔守規矩

返學老師叫你做暑期作業 但係佢唔洗你交 咁你會唔會做?

你買得藥你都唔會hand carry喇 化妝品有d液體過100ml
買完拆袋用用完一野pack 喼寄倉喇 邊有人開你呀

人地唔俾拆袋係唔想你幫日本人買野逃稅
而家樓主啲嘢自用帶返香港點解要俾税日本呀？
成班道德撚上身講咩要跟規定？
邊個夠膽講自己冇衝過紅燈冇跟港鐵呼籲喺扶手電梯上面企定定咪可以屌樓主囉
唔係咪成班五十步笑百步囉

係

唔犯法唔影響到人情況下唔check一定可以做

人唔要面真係天下無敵
有爺生無乸教

唔好煩啦
邊個睇av會真金白銀比錢既同我企出黎

佢地撚分到邊啲係免稅咩

啱呀你有冇衝過燈有冇行過扶手電梯？

班人轉曬牛角尖 都唔知有乜好嘈 日本政府都唔理 佢地就上曬身正義魔人

即場拆都得啦你話有個免稅chop
我上次去日本chop落去唔得咩
根本冇人會理

人地講到明叫你緊握扶手㗎有規有舉㗎

邊個DL 片睇真係24H 內會DEL佐佢

講到又殺人又革命咁屌而家拆個袋咋成班痴撚晒線咁
一地兩檢dq議員又唔見佢地衝出黎？

港蝗 仲好意思話人地蝗蟲廢老 一擔擔
自己做錯野就用其他錯既野合理化自己
藉口多多 俾啲承擔好唔好 垃圾

執著埋D雞毛蒜皮既野 社會大事又唔見咁上心

吹到承擔
而家拆個袋有冇好似蝗蟲咁影響人地生活呀？定似廢老咁阻住地球轉？冇呀係冇呀你瞓醒未呀
你仲未答我係咪從來都跟足人地規則呀

自己理虧就話有更加重要既野唔理
所以？你又做左啲咩
當你用一根手指來指責別人時，別忘了另外三根指著自己

屌你老味樓主只係想將啲嘢入喼都要俾人屌餐懵

發現小學雞
你答咗我有冇衝過紅燈有冇喺電梯上面行先啦

答唔到係咪因為你自己本身都唔守規矩呀
你諗下自己點解會破壞規矩
諗下樓主成袋嘢點解想拆開啦

突然多左好多規矩撚
睇av係購買正版定網上盜版呀
網上盜版呀？ 強國人小農基因
紅綠燈有無試過衝紅燈呀
其實有好多野有走盞
如果你係拆埋出黎賣返比日本當地人就真真正正破壞規矩啦
你正正常常旅遊 拆開用住先
佢隻眼開隻眼閉啦
你估人地真係咁神聖 個個依足所有規則咩
當然 比人周到要罰依樣罰個樣
唔該就乖乖地就範啦
人情與道理
唔洗多講啦

你都on撚9
答唔到？
在法理而言 樓豬當然係唔岩俾人眾屌
紅燈亦係大家應該守既法規 我係無衝紅燈 差幾秒急乜
無論係外國 香港都一樣
Btw我見衝得最多係啲廢佬同埋啲趕住投胎既人 唔知包唔包括你
唔好混淆視聽
仲有少啲幻想人地答唔到係因為乜

我覺得有一句好啱 - 自律
樓上有班港蝗可能無講錯，根本check唔哂咁多人。
係呀你無錯呀，但你咁做根本同蝗蟲一鳩樣嘅諗法同質素。
人地set好咗個規矩就係規矩，你如果覺得唔合理，一係你唔好去日本，一係你直接拆咗佢自己申報返，而唔係拆完仲好威威講，無人check嫁啦，咁執著做乜？
依家唔係執著問題，而係點解人地set咗個rule 你就走去破壞佢？仲要好似自己醒過人咁，講出黎完全無覺得羞恥。

其實呢個社會真係要靠自律先會成功，我求其舉D 例子：
1) 日本D 垃圾桶少，平時出街都係得膠樽分類嘅垃圾桶多，可燃廢料通常得商場同地鐵站先有。如果日本人唔自律，佢地可以好似我地D港蝗咁直接扔落地，然後講一句：屌！反正無人知無人24小時mon住，變通少少啦，唔通拎返屋企搞到勁多垃圾收貴D垃圾費咩？
如果個個都係咁，你認為D街仲有咁乾淨？

2)日本D 車一向非常準時埋站同開車，如果個車長唔自律，每次交更都唔準時，放break又多幾分鐘，你估可唔可以做到呢樣野？至少我係香港成日搭巴士，輕鐵都會delay 一陣，我唔敢講日本所有交通keep 到100%準時，但去過超過20次日本，搭親車delay嘅真係極少數。

香港人就係太唔自律，乜野都要精甩尾，同蝗蟲根本一樣，有時候唔係樣樣野都要拎到盡，攞個彩囉！

日本人好有自覺性
細細個就明社會既井條有序係由眾人自律而成
樓上個幾個好明顯係無依個概念
真係要人管先識做

有冇諗過點解唔俾拆袋？
係唔想遊客幫日本人逃税
樓主有冇？咁又有冇令社會任何人有損失？
你地講嘅亂拋垃圾都係會令社會受損害

你點知佢冇 ？

你地咁鐘意日本不如去日本住啦
不過日本好多人跳軌自殺㗎
知唔知點解呀？
就係不必要嘅規矩同社會道德審判造成嘅結果

其實拆個袋姐，洗唔洗討論到好似殺左人咁大是大非呀？上面d比喻唔明同拆袋有咩相同，日本少垃圾桶，你試下夜晚行轉新宿涉谷？周街垃圾啦，只不過人地朝早有清道夫執返靚條街，咁邊忽自律呀？唔係撐破壞規則既人，但可唔可以唔好借呢樣野吹奉日本？

唔好偷換概念啦
睇老翻，衝燈本身就唔應該。
如果你做咗呢D野而係因為一時之快，知道做錯咗下次買返正版囉，唔好衝燈囉。
"走盞位"唔係拎黎咁用，當然我相信無幾個聖人mode 從來未試過，但你答我 個個都做過係唔係等於叫走盞位 ／ 無所謂？

如果以你呢個邏輯，唔使討論啦，以後任何野都可以：
1)禁煙區無人係度，食支煙都得啦，有得走盞。你估人地真係咁神聖 個個依足所有規則咩 當然 比人周到要罰依樣罰個樣唔該就乖乖地就範啦

2)條街無人，扑個野先啦，有得走盞。你估人地真係咁神聖 個個依足所有規則咩 當然 比人周到要罰依樣罰個樣唔該就乖乖地就範啦

3)XXXX XXX⋯⋯ 。你估人地真係咁神聖 個個依足所有規則咩 當然 比人周到要罰依樣罰個樣唔該就乖乖地就範啦

樓主講到明冇

呢D自由行熱門地點你都拎黎講，你去過非熱門區未？去完你就明啦 咁都可以話人唔自律

下，自由行熱門地點d垃圾就全部係自遊行掉？日本無壞人嫁？

如果佢講大話呢？
好似你地咁
人地叫你地唔好拆袋
但你地個個都拆
咁點重要信你地？

根本班自律哥就崇日崇到痴撚左線

你就真係偷換概念喇
人地講緊唔俾拆袋係唔想日本人逃税
佢拆袋用黎執喼有冇同日本政府設立規矩嘅原意有衝突呀？冇呀嘛
咁關禁煙咩事呀？禁煙係防止二手煙嘛冇人喺度但污染物會殘留咁都係會有二手煙咁當然唔得啦
咁扑野得唔得呀？條街冇人咁大廈入面嘅人或者經過嘅車入面嘅人都會見到咁當然唔得啦
但係樓主拆個袋有冇幫日本人逃税呀？

你都傻傻地，邊度都有好人同壞人，但同自律呢樣野有乜關係？壞人就唔識自律？
我見到嘅就係，早10年8年去大阪根本乾淨好多，舊年去多次，成地都係垃圾
多到滿。

我去名古屋，北九洲，南九洲，四國，北陸，東北又唔見係咁？你拎東京黎講，仲要新宿涉谷
我唔敢講100%都係遊客扔，如果以你講法度度都有壞人，其他非熱門地方係唔係如新宿涉谷一樣 周街垃圾？

總之
佢咁講我就咁聽
如果所有野都一句
如果佢講大話呢？
係冇討論空間同價值

自律都屌？

咁都好拗
又假設樓主呃人乜乜77 幫日本人避稅洗撚諗點樣塞咩
咁撚多假設唔洗討論啦 實岩哂架
你屌人可唔可以有理據少少
一黎就好似D 5毛咁 周圍屌人

屌你崇日呀 撚樣

唔好講垃圾住
可唔可以答我點解跟規矩同一定係啱？

你咪講咗個重點，即係有人見到唔得，無人見到就得，即係所有唔合法野無人見到你就覺得無問過，
回應你第一條，點解要唔俾拆袋？人地本地人買野要俾tax，你以passport 買唔使tax，但驚你轉售咪唔拆得囉，你覺得法律人會理你係唔係轉售？
總之你拆咗，就係唔合法啦。把口係你度，如果有人轉售然後鳩吹拎黎自用呀。係唔係一個理由先？
樓主話方便執野，呢度D巴打咪話咁樣拆袋有問題，係你班蝗蟲為自己一路做過嘅野護航，屌返正常嘅巴打，仲要唔覺得有問題

但事實上
你地個個都拆袋喎
即係個個都違反誠信喎

如果佢講大話呢？<-無敵 好似D港女咁

以前嘅規矩係撘扶手電梯左行右企
而家規矩係左右都應該企定定

如果我講大話呢？

其實真正偷換概念既係你

邊個話？如果我唔左行右企 係唔係犯法？

你咪講咗個重點，即係有人見到唔得，無人見到就得，即係所有唔合法野無人見到你就覺得無問過，
回應你第一條，點解要唔俾拆袋？人地本地人買野要俾tax，你以passport 買唔使tax，但驚你轉售咪唔拆得囉，你覺得法律人會理你係唔係轉售？
總之你拆咗，就係唔合法啦。把口係你度，如果有人轉售然後鳩吹拎黎自用呀。係唔係一個理由先？
樓主話方便執野，呢度D巴打咪話咁樣拆袋有問題，係你班蝗蟲為自己一路做過嘅野護航，屌返正常嘅巴打，仲要唔覺得有問題[/quote]

屌重點係有冇破壞到人地設立規矩嘅原意而唔係有冇人見到

又換概念
你係講自律嘛？又犯咩法呀
你唔企定定咪唔自律囉
而事實係個個都仲係左行右企無視規矩

咁自律就崇日
唔自律就崇邊到？
聽講中國人係要管嘅
唔通閣下好崇拜呢種陋習？

其實我想表達日本人唔係神聖姐，你唔洗咁既，我只係想講樓上有人借拆袋過份吹奏日本，會唔會選擇性只係睇到日本美好既一面？你話你見到大板污糟左好多，我都見到好多垃圾係由日本人做成啦，我緊係有去過非熱門區啦，但你點定義非熱門區呀？去河口湖咪一樣無垃圾好乾淨，但果到咪一樣係旅遊熱點，咁點解旅遊熱點又咁乾淨呢

屌重點係有冇破壞到人地設立規矩嘅原意而唔係有冇人見到[/quote]
咪答咗你囉，個原意，係你地自己FF 開袋唔轉售無問題，不如咁，你下次係海關面前拆咗個袋佢，同佢講唔係轉售，睇下有無問題囉OK？

蝗蟲要存在感就去人地地方犯法搏上報啦
上網唱反調

折袋係有制度protect 呀大哥，左行右企係通俗黎咋，你明唔明呀

你地係社會學家？
即刻分析到日本自殺率同守規矩有關
咪成日老作

仲有邊個吹棒日本
正正相反

人地做到點解我地做唔到
凡事自律 減少大家不必要既麻煩 用者開心 服務既人都開心。唔係咩？
乜都要走精面 搏大霧
就好似依件事上 如果日本因爲香港地太多人咁做而規定香港人退稅更嚴格/無得退咁大家可以怪邊個
無 因為係你地自己搞既

唔講香港 講蝗國
幾多新聞有報 因為蝗國太多人走精面而有特別待遇
香港係咪下一個
凡事自律真係咁難咩

咪撚理啲刷存在感

知唔知咩叫走盞？走盞係喺規矩原意下做嘅行為
而我係喺度屌你偷換概念
將走盞變成解法

為嘈而嘈嘅人睇唔出咩

你再一次偷換概念
個重點係影唔影響到人
而唔係有無人知

thx巴打

你要拗呢D無結論嘅野 我答你，河口湖多人D 定涉谷新宿多遊客D，邊度密度高D？
唔係崇日，我係覺得有部分香港人好有問題，成日自己去主觀地定義一D野然後就俾自己作為藉口，太過自私完全無為社會盡責經，就算唔係去旅行，係local都係咁，仲有班人係網上鼓吹呢種風氣，你覺得係啱？

真係on9 岩岩佢都有問我咩扶手電梯
就想講仲以為係咪打錯無理到
咁都唔明仲要屌人偷換概念 分分鐘連偷換概念係乜都未搞清楚

你答我紅字先啦走盞⋯⋯
你同人大釋法完全無分別，個rule 係你把口

唔好意思左行右企係唔自律嘅例子
因為政府提倡嘅係企定定
定係你覺得冇法例規管就唔駛跟？

你SURE100% 完全無影響人？如果個個都係咁以後取消TAX FREE 呢？所有少少野都係咁累積，冰封三尺非一日之寒呀

有冇行扶手電梯呀？有冇自律企定定呀？成班五十步笑百步

我學你咋，無人嘅時後我企係左面，識唔識走盞呀你

有冇down過片嚟睇呀？自律撚

岩呀 爸絲你地都係慳番啖氣好過
開始覺得係假膠 邊有人on9成咁

唔好意思
規矩係左右都應該企
所以你今次就啱喇
有人都要企呀

唔好再偷換概念啦

制度set咗目的係個個跟，約定俗成係唔係叫你個個都100%要跟呀？
我地人類朝早做野，夜晚訓覺，依家你咁夜唔訓，你自唔自律呀？
同你講黎都哂鳩氣，
唔跟法律係犯法呀，唔跟約定俗成係犯法咩？

成班自律撚聽朝出街記得守規矩做個好公民喇

取消tax free既原因會係有人拆黎轉售當地人
而唔係拆袋執行李囉

你唔跟約定俗成咪好唔自律囉

不嬲都守法嫁啦，個個好似你地咁咪仆街

食個花生睇下聽朝會唔會多左撐樓豬既人

你同個官講囉，我咪講咗囉，你下次係海關面前拆囉

岩呀
去買正版av啦 唔好再上網睇盜版啦
你諗下人地見到10個睇盜版既
10個都係香港人 人地會點諗
如果有一日 人地因為太多人睇盜版
而唔再拍av點算 冰封三尺非一日之寒呀

好似冇法律要求搭扶手電梯要企定定
但日本有法例要求唔好拆免稅袋喎
比人捉到要比返稅
咁人地冇咁多人手檢查，你拆袋係咪代表你自己做得岩呢？

但我唔犯法囉，你都字答我，
你覺得執野係藉口，下次係海關面前拆袋啦
你口口聲聲話唔關有無人見到，關原意呀麻

我等你直播一次

你地唔係鐘意講自律咩？
你地鐘意講自律我先提出約定俗成嚟討論
結果又話冇犯法又盛 但係阻到人呀嘛
把尺一時一樣
你地係要自律定守法呀？

咁究竟做成垃圾個源頭係人口密度定自由行呢？
我無話覺得係岩，話人同時都諗下自己係唔係都好主觀。我絕對認同拆開個袋係違犯左人地定立出黎既警告，但呢件事唔需要跨張到定義香港人係蝗囉

2樣野黎咩？
笑死，叫你係海關面前做一次就收咗皮

自律同守法唔係都應該做咩？

自律啲咪理我呢啲刷存在感撚啦

睇下個窩蛋免牛飯，咁都唔係蝗？無人話香港人一定係蝗，係窩蛋免牛飯呢種人先叫港蝗

好啦
唔阻你刷存在感啦

到底會唔會有人走盞唔喺人地面前做？
你呢個point已經唔係自律守法同走盞嘅範圍
你係一直挑戰緊自己智商
不過喺佢面前拆袋有咩問題
我都離境係唔會唔帶走所有嘢
咁個袋都係想確保呢樣嘢啫
何況佢睇住我拆咁更肯定我冇轉賣添

人身攻擊我啦

大哥 你諗清楚啲 約定俗成根本唔關依個topic事
你係咁無限放大打稻草人唔代表有道理左嫁喎

OK

掂過碌蔗 快

早D休息啦巴打，我估佢自己都唔知講緊乜，講講下仲講到智商問題
如果拆袋無錯咪係海關面前拆咗個tax free袋佢囉，佢又唔敢又話智商問題，即係簡單D黎講----佢自己都知自己柒咗但又落唔到台，俾佢落落台啦

窩蛋牛肉飯確係低質
我自己都試過日本旅行開過一張足浴貼出黎用 然後放返入去
但有時有d野一就係一二就係二
有d人好重視個規訂
有d人唔重視
我自己覺得唔係拆黎轉賣都情有可原
但絕對唔會將件事講到好似正確咁
同時我亦唔覺得呢個動作有幾大件事

我係偷換咗概念睇下係咪冇犯法就代表做得
結果咪成班所謂自律撚根本唔知咩叫自律就喺度批評樓主

講真上網睇老翻av紅燈過馬路係衰
但係你都唔洗用埋呢啲例子去合理化拆袋呢個行為
你屌我免費睇av亂過馬路我就實認衰
但係至少我唔會仲死撐講到俾錢睇av綠燈先過嘅人係戇鳩仔

唔咪唔好批評人地拆袋囉

殺人都有自衛，做錯咗，知道做錯，下次避免，自律返，完全無問題，一開始我都係咁講
但有D人 將一樣野做錯100次，然後FF到變應份，正常，走盞位。
呢D人一D 自愧羞恥心都無仲要屌返人跟規矩係唔識走盞係ON9
呢D人唔屌真係唔得囉

我答左啦喺海關面前拆係可以

諗住唔覆你，但真係太柒
不如你搵下封咗袋tax free 嘅野未離境前拆唔拆得，此post 已完

你講咁多有咩用？規舉就係規舉，唔守就係唔守，唔會合理。個分別係你同佢地兩種人，件事no big deal，佢地重視個規舉，比你係個海關面前開一百次，佢地都係重視緊，唔會合理化左件事

呢個post好多垃圾支那賤種
前面仲有隻垃圾支那澳門狗
明明唔拆得 但不斷用垃圾理論合理化自己既犯法行為

純粹覺得呢件事好簡單你地覺得唔拆得嘅
可以
但係唔需要屌人拆袋囉
唔需要用自律或者其他理由屌人
唔需要道德撚上身
你要屌人唔自律先問自己係咪從來都咁自律

諗住唔覆你，但真係太柒
不如你搵下封咗袋tax free 嘅野未離境前拆唔拆得，此post 已完

使唔使幫你搵埋？

典型跑馬論
咁呢個世界應該無一個人可以批評任何人
重點係你幾自豪拆袋呢個行為
可以搵咁多藉口去合理化

做咩呀又資格論呀
要聖人先可以批評你架咩
犯法就犯法啦乜撚野唔洗用自律屌人呀
柒撚左就鳩up

姐係講一套做一套屌人就大大聲
現實都係照衝燈

前面仲有件咩落雨淋病既垃圾澳門狗架
話唔拆袋既都係死蠢 無人check唔知守啲法例黎做咩架

即係已經無哂論點啦
人地做唔做係人地既事 人地錯代表你錯就岩
其他人拆袋代表件事係岩咩 柒頭唔夠人講用臭蟲論
你都係做返支那人算啦

諗住唔覆你，但真係太柒
不如你搵下封咗袋tax free 嘅野未離境前拆唔拆得，此post 已完

使唔使幫你搵埋？
做咩唔覆先，幫你搵搵下POST 原來 個TAX FREE 袋爛咗佢都有權叫你補稅，你依家同樓主講無問題
仲要話自己成日咁做無人check，即係蓄意逃稅啦，有無精通日本法律嘅巴打講下會點？

係呀根本人地就唔check個袋人地根本wfc但係呢度就一截道德審判拆袋嘅行為
總之我就係會拆袋方便自己執嘢 俾人周到咪罰我囉 我過得到自己嗰關

我真係唔會再覆你 你太柒

喂喂巴打 你蓄意逃稅仲咁大聲咁囂張

深夜都有得笑，

條link就中文字翻譯日文，我真係唔知邊個柒

正義撚全面進場
香港人出名乜野
貪小便宜 我可以咁講
唔關係咪中國DNA事
由細到大我地教育就係慳得就慳
好撚正常 唔明咁認真做乜撚
要認真 請到公園捉呀伯隨地吐痰
外國人睇到呀伯都隨地吐痰 會點諗香港人啊

樓主驚就唔好拆啦
拆左俾人查到就預咗要交税
不過呢度好多道德撚仲慘過俾税

窩蛋免牛飯巴打
補多條原LINK 俾你

等你仲咁撚大聲： 係海關面前拆無問題

唔知啲正義魔人平時見到衝燈違泊係咪會報驚

屌你老母啦
你依家逃稅呀仆街，仲唔收皮仲屌返人轉頭你老味

不如你cap底俾我睇啦冇心機睇

啲野買返嚟點用
你知我知單眼佬都知
你唔跟人地係吹你唔漲呀
他朝人地痴起線上嚟搵幾個禮拜渣正嚟做你都吹佢唔漲添
比人周到咪你當黑囉

爸打 你平時係街見到呀伯吐痰係咪會捉住佢報警果d人黎？

你唔見條撚樣大大聲話要係海關面前拆仲話無問題咩？

拆完入喼寄倉離境
真係唔得咪罰囉
不過係得你先會諗呢啲on9去challenge人
正常人都唔會咁做 我更加冇話要咁做
我只係話可以喺佢面前拆

如果真係唔得我道歉 但係呢個on9行為係你提出嘅

同你呢D 面皮成呎厚嘅人再討論真係會攰，reference 我就俾咗你 ，你咪繼續慢慢兜，btw 下次記得唔好再拆袋啦

你可以唔拆但係你冇阻止其他人咁做嘅權利

果個係安檢黎，點關海關事啊師兄
同埋根本人地海關就唔撚care既
去過日本出境見到佢海關個離婚位收tax free 單都知咩事啦
係咪自己無去過日本旅行啊講到咁嚴重
無錯最正確的確係唔好拆袋跟人地rule
但亦都唔好將一件咁minor既野上綱上線到咁高層面
如果咁講係咪你地平時所有rule都跟足哂先，
係既我咪欣賞你囉

入境審查嚴重係因為運毒啊
關tax free拆袋咩關係
唔知係度嘈嘈嘈
利申相關部門

唔好講到咁好聽比遊客優惠啦
呢d野跟本係win win既，佢都係想免稅吸引人買野
刺激旅遊業姐

睇彩數

樓上大大聲話人小農基因/唔守規舉嗰班可能一次紅燈都冇衝過

咁你自己有無呀, 有既話永生都唔可以有任何投訴或不滿

明知唔check 都冇拆袋,
爭幾日唔係咁等住用呀嘛

屌你老母阻撚住追post
係到貼埋相寫埋遊記呀笨

樓上屌人唔守規舉嗰班有冇衝過紅燈？

唔自律咪崇中囉

守規矩都人比人話咩世界

香港人質素真係低咗好多
連新一代都咁

我從來唔衝紅衝喎
咁係咁屌得？

我真係無衝過喎、就算無車都一定等綠燈
即係可以比我任屌

話唔會check嗰啲正垃圾，係咪搞到要人當你犯咁check先安樂

人地唔check係講個信字
無人睇=唔care?
所以中國香港人係需要管,一定要有個人企係度先至肯守規矩

日本比較鄉下地方既鐵路直頭得無人係度得個箱比你放車費，我相信呢個post既支那種都一樣會話
"都無人睇佢地即係唔介意啦，唔入邊個知？"

班人好撚on9
成個post係到搬龍門
一開始叫人自律
又搬日本人出黎話人地日常生活咩事都自律
到之後講扶手電梯就話因為法律冇規定所以唔洗自律
屌真係龍門任你搬

官乜撚野姐
捉到唔會捉呀柒頭
仲妄想人地會特登開庭審你？

咪柒樓上班自律撚唔好再去this av睇片
一啲都唔自律

都話龍門任佢地搬
法律都冇講明排隊唔比打尖
班高地既自律撚可能平時都打開尖再話法律冇規定所以佢地咁做係冇錯

到時出左事喊曬口上嚟開post未又係呢班人囉

屌你老母啦
咁你自己都犯過法既時候仲有乜撚野資格指責人

支那種咁耐都唔明
你係香港做乜柒都好係你既事
去到人地國家就唔該守返人規矩，唔係既話同支那人真係無分別

去日本見到班支那香港種既劣行 唔出聲講廣東話都以為係支那人
好在我都講到一口流利日文無比人當同一類人

下下要人包容咪你呢啲囉

永遠有人要搞串個party先安全

我有呀
所以我對呢啲野不嬲隻眼開隻眼閉
你唔好搞到我咪得
我先唔會企係高地上屌人一餐慒再將自己包裝到係一個自律守法既好公民

你冇衝過紅燈
冇係港鐵講過粗口
冇dl過av
冇上過this av網
一生人冇犯過錯冇犯過法咪得囉
柒頭

點解喺日本買衣物/鞋/袋，免左稅唔使入封條袋又可即時用？

On9
日本政府會咁做又點
反正你地自律開對你地有咩影響？

我無衝紅燈
上this av只係睇流出片
Av買正版
我宜家屌撚柒你呀支那狗

佢應該唔敢應你

即係係香港就可以鳩咁黎
一去到人地嗰到就變好公民
我嗰係嗰贊成呢種做法
不過你咁講，underlying嗰浸意思係咪就係係香港破壞曬規矩都冇問題？

做衰野周圍唱,仲要大大聲屌你呢樣果樣
這就是香港人

包咩容？家下有咩野要你包容？我搞到你咩？

日本政府呢條規距既背後意義係防止遊客係當地轉售免稅品 從中獲利

佢地都知自己呢條規則令遊客執喼有好大既麻煩先隻眼開隻眼閉

你係自己用既 開左黎用或者執喼我覺得無乜所謂

你開黎係當地轉售就明顯違反啦

人無恥則無敵
大大聲同人講自己係港蝗

冇做過以上既野就代表可以屌柒我？
憑咩？你一生人有犯過錯既話都冇資格呀

唔係無問題呀而係香港係自己地方 我無權理你做乜，你可以照衝紅燈我照等綠燈。你比人車死唔關我事
不過係日本你做既野影響埋我呀

(紅字)而家全世界都偷運黃金入日本嘛

仲有睇流出片又點？流出片呢啲根本就唔合版權
你由非正式授權既渠道睇人地啲片唔係覺得自己岩下化

我衝過紅燈你就可以殺人咩
收皮啦垃圾

只有食品同藥妝店買野搞退稅,先有裝袋呢個問題

屌你老母我點撚樣影響到你呀
你平時係自律開唔拆袋就算比人check又有咩好驚

On9
讀多啲書先出黎獻醜
係你衝過燈就冇資格指責我？唔係代表我可以做？兩樣野唔同

我從來都唔會企撚係高地屌人不是
只不過奉勸一句後果自行承擔
但見到樓上班人講撚到自己生平冇犯過錯係到屌鳩人
又龍門任佢地搬就覺得on9

我上次先係成田機場坐飛機返香港 （非繁忙時段）係機場check in櫃位前有幾個日本海關企左係度 我見佢打開曬d野 個關員拎住本passport 一袋一袋咁對

邊個話唔check 只係唔中你

成個post大大聲聲同人講自己係港蝗
好柒呀

你就要讀多D書 我睇住你班仆街丟架我唔撚屌得你呀

So ?
我又唔識你又唔識我
網上世界你咪繼續覺得我柒囉
Wfc

由頭到尾我都係講緊自己做過衰野就冇資格屌柒人
同我可唔可以做衰野係冇關係
你衝過紅燈唔代表我可以拆袋
但你冇資格屌鳩我
明未？

算啦
佢地都係搏存在感

你見到我衝紅燈,你可以屌鳩我,因為我做錯
見到有人做錯就有資格屌架啦
你都低鳩能,夾硬將唔同既錯拉埋黎講,然後就話錯過就唔可以屌鳩人
真係好撚ON9

你咪繼續屈人博存在感囉
幾個鐘呢個post都開始沉
博乜撚野存在感
好笑

你都on柒9
你衝紅燈比車撞死關我鬼事
我做咩要屌柒你

繼續表演下隨地大小二便呀 港蝗
我睇得好開心喎

衝紅燈俾車撞累撚死個司機呀,呢度都大把人屌啦

班垃圾咪撚再離開香港啦，影衰埋其他守規矩嘅人落水

你咪慢慢囉
你開心我就要做
你邊位？

屌人累死人班撚樣唔通冇衝過？
佢地係好采冇累死自己累死人

其實呢個問題，你拎哂去寄艙根本就冇得check

除非你話checkin 前已經有要你開來check 就另作別論，不過機會真係低

講到咁大件事做乜鳩

又黎...
冇得CHECK同做唔做係兩件事黎
中國人是需要管的

其實唔明點解咁都可以霸佔道德高地咁耐
我諗大部分人拆袋既目的都係想行李既空間用得好啲
又唔係走水貨又或者係當地用
根本就係take緊個risk 海關check咪交返啲稅囉

如果佢真係開始check得嚴 大把網站會講啦 到時你估香港人仲會唔會拆袋咁on9?

開始check得嚴咪就係因為香港人搞串晒個PARTY囉
分清潔個因果先啦

呢個POST都大把人講話拆黎係日本用喎,點睇?

你仆街啦 要坐監

On9
就算都係check得嚴都係驚你走私黃金多過驚你拆袋啦
仲有姑果個個旅客都check要幾多人手時間
同埋佢呢個政策既目的係想刺激消費
你覺得日本政府識唔識權衝輕重？

都係個句

支那人係需要管

根本機場安檢係遠遠重要過你走果一千幾幾百yen稅
而程序日本都默許你地拆袋因為根本搞唔到
我認同係唔應該聲大大
不過話走私漏稅就更on9
因為呢個係俾遊客優惠
如果你話驚遊客拆袋走稅
你咪超市俾錢後一撚車晒入機場禁區先拎番，咁一定無交嗌啦，會唔會咁on9先

用個腦諗下都知
用個袋裝住係形式上
係真係有心逃稅走私
一個膠袋唔通就阻到咩
比人周到咪交返稅
唔通告你走私漏稅咩

其實個膠袋意義係區間俾日本本土居民睇
等佢地心理上好過啲

你係連登咁認真，班小學雞都唔會聽得明
呢個POST真係見到好多小朋友

哩個PO 睇到D道德魔人
無限放大哩D 當事人都唔CARE既事

入袋原意只係唔想你轉賣
海關變嚴係因為運毒運金 唔係因為你拆袋

樓主話拆 你又話點知佢係咪真係自用 點知佢有冇講大話拎去賣

咁多無限放大 咁多假設 唔洗討論啦 龍門任你搬

咪有人好醒教你囉，搣晒d紙，問你果陣話之前嫁，寄左翻香港嚕，講個大話就慳到幾十蚊，幾撚勁呀

其實係嫁 幾十蚊唔係錢呀

係錢，但係顯得你人格有d低賤

錢就係錢 唔洗講到人格問題WO

你犯緊法呀仲聲大大
信唔信好似拉阿婆賣紙皮咁拉鳩埋你

你拆左袋，本應就要比翻d税，咁你利用一個大話去令你慳左果幾十蚊，係呃，偷呃拐騙個呃呀，同人格無關？

支那人係信唔過

冇事唔會查你 佢地講個信字

支那香港人係冇"信"呢個觀念, 只會有 "有冇人CHECK" 呢個諗法

驚驚 下次DL AV都要驚下比人拉侵犯知識產權
打返個定驚J

其實會唔會係你地過分人性化佐政府呢
佢地可能只係"執行上有難度"而唔係講求"信"

搵咁多理由合理化自己 明架喇

其實你拆左個免稅袋....
你冇攞到入面D野去賣仲係到既話,
比佢查到又點, 你估佢真係為左個袋拉鳩你咩

根本呢樣野係防D人用遊客PASSPORT黎避稅,
BTW, 所有國家都一樣,
凡入境實CHECK得嚴D, 因為佢唔知你帶左D乜黎自己國家又或者避稅
但出境咩國家都係鳩做, 因為你個人都走, 佢地為乜要哂時間物力去查你

是但你啦

成班講到淨係得香港人會拆

之前都唔覺香港原來咁多聖人
淨係呢個post已經咁多個

你唔拆袋已經解決哂所有潛在問題，咁點解要俾位人問？
龍門得一個，就係人地規定唔拆得
又話根本無人check, 拆袋方便自己etc，真係唔知邊個搬龍門

CHECK左其實拆袋唔犯法....
但係比海關查到有開過, 佢會成袋打返你稅
所以你地班道德塔利斑唔好再打飛機啦.

大開眼界 開始明點解有人話 如果係外國撞到香港人 會唔想俾人知係香港人呢個身份 因為人地有羞恥心

我明左好耐

真係好撚醜樣
仲話人咩自律魔人
個種懶係小聰明同支那人根本無分別
岩架啦班垃圾以後唔好屌人中國人咩周街大小便呀

之前去日本頭痛諗住買EVE當地用
買左三次都唔小心包左退稅
卒之買左第四盒終於有得食
屌你樓上自己拆袋班撚樣

次次去日本見到香港人都同frd講返日文算

買左3次都可以買到過5000yen退埋稅
你唔單至蠢，仲唔識計數

其實睇免稅商品同單據個位
係位於入左閘寄左倉之後先入到

但係液體太大支唔可以手提上機

所以唯有寄倉先入去
佢就無得檢查

日本海關都知道個規定同個關口設計有矛盾
所以hea 做

真心想知持唔拆袋個啲人係點PACK行李

我守規矩啫

或者咁講
佢check唔到
因為你係行李寄左倉之後先check
如果要check就要係架機度落返行李先check

另外
佢check免稅果度得一至兩個人
如果要check晒一班機每張list都對一次
分分鐘一班機搞5個鐘都未得

呢個應該係阻嚇作用大於實際

唔會check還唔會check，自律還自律
尊重人地國家嘅規則真係咁難？

好簡單，佢地跟本唔知道我地有無申請免稅

個幾廿蚊係應該比咪比囉
交稅守規矩都比人話蠢，咩世界

無規無矩就當自己小聰明

叫你地班躝癱守規就叫道德魔人

我拆過一次 因為整損左但冇帶膠布

我次次都唔小心包左入免稅，買到第四次先記得
最多無記性啫 守規都俾人話蠢

你都買幾多野

有冇尊重自己國家規則？
定人地國家就要尊重 自己規則就唔洗理？

就咁擺入去，點樣pack唔到

真係唔得我會買多個gip

係醒既就唔會買左3次都on99走去退稅啦

On9
香港真係好多蝗 唔止每日150
連思維都慢慢同化 定係本身個人就咁無文化
真係多得依啲唔自律同唔識閱讀氣氛既人
越來越多人覺得香港=支那

我話佢蠢唔係蠢在守規矩呢樣
係買畫3次野都可以唔記得走撚左去退稅
唔係蠢唔通醒呀

為左幾蚊都要慳盡 係到呃呃㝽㝽
真係大種乞兒黎

下世好好做人

係藥妝店買得多其實好多時9 pack
就咁擺入去擺多兩三袋就 full
所以好奇大家執行李會點搞

我去親都同我pack到整整齊齊仲放哂d空氣先比返我，未遇過鳩pack

啲港蝗同蝗真係同一條腸出
小農DNA 唔執輸 走精面 攞著數 俾人麻煩
乜都做齊
去咁多日本連人地一成都學唔到
人地國家既制度你又唔尊重
自己人做岩又屌
垃圾成咁 咪出黎柒啦

年頭去東京
係三間唔通藥妝都9 pack
一袋裝晒之餘仲要高高低低

？？？

冇人話唔洗喎
但你地唔尊重自己地方我管你唔到
你係人地國家唔尊重人地就影衰緊人

我係調番轉成日唔記得退稅

佢地知唔知 自己做唔做兩樣野黎

小事都唔做好

點做大事呀

無記性啫 買多可以返香港用，無壞嘅

走精面就唔好大大聲
好似啲用老翻仲笑鳩人地買正版嘅垃圾一樣咁大聲
就預左俾人屌到臭啦
同中國人一樣咁乞人憎
最好一車車咁車呢班閪人返北方個個地獄鬼國
永世都唔好返黎

我睇好快會有人打完尖笑鳩啲排隊嘅人on9仔啦

係
張單會釘左係passport

遲早既事

負評數已說明一切

唔守規矩相信大部分人都試過
但係唔好講到唔守規就係好醒好威威之後仲要話返守規既人

我自己趕時間都試過衝紅燈同喺電梯度行,但係如果唔係咁趕就一定等
等如你件野塞唔到落喼開左佢等佢可以放好d,OK,有任何問題自己負責.但係如果放得落又洗乜開左佢?人地叫你唔好開仲要話返人轉頭?如果要所有野都做到100%先可以評論,咁呢個世界咩都唔洗傾
如果衝紅燈俾人話係唔係應該講句sorry話下次唔會?唔通仲話返人你道德撚,你冇衝過紅燈?

人地唔check方便下你就當唔守規矩係應該,有時d野自己冇損失咪跟下規矩,又唔係d咩惡法

釘左係Passport 又點，番酒店Meet 左佢得啦

利申：我次次都唔會申請免稅，比8% 日本賺算

班賤種覺得自己有慳到, 無俾人識穿就係嬴家
仲笑返你係笨柒呀
大大個賤字刻係個撚頭度仲覺得自己好撚醒

無人check無事
比人check到要比番稅

少少錢都比唔起咪學人去旅行啦

根本個制度係check 唔到
你拆開咗佢根本唔會知係咪免稅品, 單又唔洗Keep

去咗幾次都未俾人check過

無錯
Passport 入面啲紙自己可以扯走
跟本無可能Check 到

不過我都唔會免稅

我果次諗咗好耐佢點check 都諗唔到 啲fd 仲懶醒咁係度笑我話咩passport 有單

佢個過關流程根本唔容許佢地CHECK 你TAX FREE 野

我都有諗過點Check
其實係Check 唔到
佢唔會知你有無申請到免稅

話撚左check 唔check到同自己做唔做係兩樣野
香港人是需要管的
完全係無自律既觀念
仲係度討論人地check唔check到

算啦

我就冇話過守規嘅人蠢話者點樣因為佢地係做緊啱嘅事
但係咪代表想執喼而拆袋就要俾人道德審判？拆袋嘅人自己承擔返後果幾時到其他人批判？
呢度係同樓主講返真係要拆袋係可以因為好難會check到但係自己做唔做係另一件事
俾建議樓主可以拆袋唔代表自己一定會拆袋，冇必要我都唔會拆，但係我地只係善意同樓主講返呢個資訊就要俾人批判？

影衰緊香港人呀

聽聞捉到下次入境會比人問幾下 / 嚴重既會拒絕入境

去旅行 好心守下當地文化/規則
有時唔係人地唔捉 而係隻眼開隻眼閉
捉到既 到時就呱呱嘈 小心上多生山多終遇虎
今下日本人對香港 中國人印象由過往有分別 變左差唔多

大陸人心態就係冇人捉就當冇件事發生
其實香港人同大陸人都差唔多

關於check 唔check到
你地諗下問野果時做左d咩
- 簽文件
- 比左passbook 佢入data

你個喼係有TAS 鎖
除左你地見到有X ray check 喼
其實落到地牢 佢地會random check喼
即係開你個喼睇 所以有人話明明喼冇開過 冇唔見野 返到黎發現喼做咩少左野 （餘返自己諗下）

如果有問題既 地勤會開central PA 搵你 / 登機口捉（嚴重者）

利申 ： 機場員工

成班大陸狗

免登個陣已經拎左護照資料
出境要查根本無難度
人地隻眼開隻眼旸就七以為好醒
大陸人現晒出黎

岩阿 諗野太common sense/ 按自己角度諗 分分鐘野上官非 可苦呢？
去旅行 就專重下當地文化 規則
唔好當人唔出聲 就當冇件事 冇人捉

日本人好偽善 我諗大家都知 分分鐘笑笑口背後拎住把刀吉你
日本對逃稅者 處罰係好嚴重架

日本果邊本地居民 其實對外來者都好反感
你地可以上網睇 京都話因旅客多要停本地歷史以來嘅活動/ 加京都巴士卷費用

如果black and white 寫明 違反嘅後果/ 話明唔得 何必要拆袋呢？

樓主問黎都多餘

次次買完d野都即用架啦，放晒入喼就冇事

拆完緊係自己抆埋passport 張單
當咩都無發生過
個袋同單唔好留係日本 返香港先掉
有走盞位嘅地方醒少少仲要咁大周圍問

過咗咁耐仲喺到死撐緊
果然小農dna威力無限大
由最錯話咩ar位pack唔到
到 冇人check
一路喺度合理化自己啲咁醜陋嘅行為

咩叫道德審判?小弟才疏學淺,唔知邊度有道德審判,只係知道錯就係錯

而且閣下第一個comment並唔係指出樓主既錯處,而係話"都唔會check",第二個就係話"咁而家日本都唔撚care".有錯唔係第一時間糾正,而係搵藉口開脫?

嘩好撚醒,
果然有大陸人走精面既DNA

點解唔討論得?

係check到
諗下退稅個陣既手續
對一對搞惦
完

係
比人捉到咪硬食返d稅咁解
敢問一聲你係咪紅燈個陣永遠唔會過馬路

我係
所以？

講撚左幾多次自己做唔做同佢查唔查係兩樣野
貪小便宜 要比人捉先比返稅，當初就唔好為個小小免稅啦
好撚肉酸，小農dna
要仲大大聲話可以唔守因為無人check
支那人要需要管

呢個post d低質垃圾應該覺徥無人見到既情況下周街痾屎都無問題
我就過唔到自己個關

有 d 人就係咁撚戇鳩自已個個都會好似佢咁唔自律紅燈照過馬路。

無論社會發展到幾成熟都好硬係依然會有一班未開發既人。

隨身行李無免稅單的item的話，海關會offload 你件寄艙行李。如果寄艙行李都搵唔到，後果可以好嚴重。

逃稅係嚴重罪行，千其唔好試

嚇鬼搵第樣 你咁講真係證明你冇去過日本
先不論拆唔拆袋
樓上就算係唔拆袋派人士都唔會hand carry 上機囉

你買但咁多藥妝 唔多唔少都有液體 一定超標上唔到機 點撚樣hand carry呀
講得出咁既說話 是否on9 ?

on9得過啲小農dna 係都要犯規嘅人？

你諗下你之前講過咩啦 一日到黑都係到批鬥
條友現在講到乜柒TAX FREE 都要HAND CARRY呀

唔係拆唔拆袋呀 一件還一件事呀ON9

你係咁我無野講
唔守規舉就係小農dna連登d質素有冇再低d
同樣邏輯,所有亂過馬路既係咪要自首? 唔自首既就係支那人小農dna?
冇人話要貪小便宜
事實上我搞得免稅都係盡量唔開,係好多細節同禮節上我都跟返日本規舉
但你將守規舉放係第一位並且任何情況不得改變
將拆袋咁小既事放大到同中國人一樣,你有呢個道德高地你叻 但你將呢個同衝紅燈冇乜分別既行為講到同罪大惡極既中國人無分別咁
你就仲頑固過d日本人
回埋上面話日本人唔會衝紅燈個d,你地去過幾多次日本 事實上日本人都會衝紅燈,只要無人睇到/有一個做 其他日本人都會跟住衝

小農dna除左䋕火度貪小便宜之外

仲係講緊明知一樣野錯既仲要大大聲話無人知唔緊要，仲係度搵好多理由合理化屌埋d守規矩既人

日本人衝燈都知呢樣野有問題唔會光明正大 講到好似好正常仲覺得自己醒目。

呢d就係大陸人同日本人分別

守規矩係道德高地
扭曲到

一屌佢地就問你有冇衝紅燈
下次做錯咩比人屌又可以問人有冇衝紅燈
屈晒機

咁就死囉
英國人美國人澳洲人都有小農dna點算

開始臭虫論

中國人係鍾意咁

嗱,我冇屌過守規舉d人
我只係覺得拆袋都不至於淪落到同中國人同等姐
我唔知你有冇搞錯我意思,其實係人都知拆袋係唔岩,情況同衝紅燈一樣,所以我係expect拆袋既人唔會光明正大咁拆
如果真係大庭廣眾拆,咁即係無"收"恥之心,不是人
而且仲要理直氣壯既,咁真係同中國人冇分別

咁你快d開個post屌人衝紅燈啦喂

點夠你地屈機l
衝紅燈就冇問題拆袋就支那人
都唔知乜野邏輯

呢個post就係咁多人咁無恥

做乜咁話自己呀

我冇細睇留言,但我覺得你好主觀地覺得拆袋就係支那人,冇睇過人地perspective
例如話,買個陣係冇打算拆,但之後因為某d原因而逼不得以要開黎用
中國人既perspective就係,哇屌你正呀喂,5000yen免稅,我地買完即刻開黎用先
咁 我個fd係日本做野親眼見過

係咪會落紀錄同拘禁

要交返稅
會唔會記錄就唔知

張免稅單一早被消費者扯走左啦

話會check個d係咪未去過日本
試過買支酒包左袋都係四四方方擺到入喼
如果買一大堆嘢唔拆係一定擺唔到入喼
拆完咪醒少少自己抆走張單
利申紅燈會過馬路 買過好多正版av

咁咪唔好免稅囉
貪小便宜 小農dna

免稅就貪小便宜小農dna 笑撚左
咁你做乜上網睇動畫侵犯人地版權呀
電腦個winrar 有無買正版呀
定連個windows 都係老翻呀

耶穌返生都唔屌得人，因為佢都做錯過

真係點好過自己唔守規矩仲好似好威咁屌返人
我上網睇動畫起碼唔會笑鳩人買正版同覺得係正常
同埋你覺得我錯可以開post屌我我咪認
而唔係合理自己而話其他人都有錯既臭虫論

又真係岩喎 耶穌自己咁講嘅
邊個無犯過錯嘅先可以拎石頭掉人

你咪又合理化緊自己睇動畫
小朋友做晒暑期作業未呀
呢個社會大把嘢隻眼開隻眼閉架啦

笑撚死人咩
唔夠講係度老屈/人生攻擊
垃圾一貫 技倆
開始用到討論最低劣既方法

講唔惦 可以點？
話人小朋友叫人做功課
你咪又係係度xxxxx
屈晒機

根本話人小農dna個d先係支那人

根本話人___先係___
任填

繼續兜啦支那人

面皮厚到顛倒是非黑白

支那種開始學人話人支那人
笑撚死
就好似個d黎左香港既新移民屌大陸人係人係支那人一樣咁風趣

開始屌返守規矩既人做支那人
要幾厚面皮先做到

無啦啦話鳩我小農dna真係笑撚左
講撚到中國人先會免稅貪個8%税咁

咪由佢地繼續拆袋囉
我地做好自己算
你同支那人小農講道理
佢地根本唔會聽

人地就暗暗地做
中國人先會貪完仲覺得好正常好威仲屌返守規矩䫀山
咪就係你呢類人囉
大朋友

嘈左咁多頁
真係發覺支那人種永遠教唔化
我都覺得晒緊口水
佢地有佢地日本做支那人
我有我做個守規矩既香港人

明明係你地屈鳩人做支那人先

駛撚理班傻鳩咩
佢地邏輯都有問題

咁就慘啦
你口中既支那人會繼續去日本
仲有d係用bno添影衰你地點算

屈鳩我支那人然後又話我人身攻擊佢
利申去日本張入境卡上面國藉填British

一直都話係暗地裡地做同光明正大既分別
即係心態問題
後者就係中國人
但你地講到
因為中國人唔守規矩
所以唔守規矩=中國人
邏輯上講得通嗎

想問下買衫褲鞋襪免稅但佢冇袋，咁可唔可以寄艙？
上次買太多直頭去郵局寄返香港

其實根本你寄左倉佢點查， 多數都拆

又多個

呢類係作為非消耗品,所以冇袋
係食品,藥妝果d免稅先會用個特別袋裝

you can't ask too much on the yellows.

其實海關唔會知道你啲嘢有冇申請退稅

究竟要講幾多次
係呢個post應該重覆左十次以上
每個入黎都話唔check

一句問你係咪一定要人check先去做呀？
自律知唔知咩黎呀唔好成個支那人咁諗野啦

呢句真
個個淨係識講唔check
而唔係知錯

呢個 post 見到香港人真係同大陸佬一鳩樣

唔check唔check唔check
我真係過唔到自己個關 做唔出

咪係總之唔守規矩就一定係支那人不論原因
過馬路衝紅燈既教係支那人
bt dl/upload都係支那人

香港人真係同螳蟲無分別，人地話明唔比拆，屌你人地唔check就拆

有幾冇腦先會有咁既諗法

其實唔拆仲好,人地同你包到四四方方咁,好易放

冇人CHECK 拆左冇人知好撚醒呀

大前題 佢要比個袋你入住 原意係比你拎走出國用
咁拆唔拆袋我覺得都無問題呀 因為都唔係即刻用 折袋只係方便packing
而我又無破壞佢本質既指示

但係唔好咁大聲 好威威咁同人講

咁同蝗蟲又有乜關係?

支那人本質係點
自己諗下

外國啲優惠同福利同同情心就係畀啲陸蝗港蝗台蝗abuse到一個地步人哋要嚴格執行或者改例

支那人係鐘意唔守規矩
但咁唔等於唔守規矩就=支那人
p佢地既本質,唔係在於唔守規矩咁簡單
係心態問題
中國人唔守規矩係大條道理你死你事
佢地會係大庭廣眾咁做
其他國家既人,有羞恥之心,所以係人,知道唔守規矩係唔岩,所以就算要做都唔會係大庭廣眾
比人捉到唔會嘈,會覺得羞愧
呢個就係分別
我最睇唔過眼係你郁d就話人支那人
你係咪連獨立思考既能力都冇

根本呢啲貪小便宜冇人捉到就做係中國人同香港人共通
上邊好大聲話唔會check 照做嗰啲人
你見到有羞恥心咩
香港人怕執輸怕蝕底r著數走精面比獅子山精神更係香港核心價值啦

實際上係全世界共通
上邊話唔會check照做
因為呢到係網上世界 冇人識你
就算係日本,網上同現實世界都係2種人
如果佢地現實就係咁既款,咁佢地就真係支那人本質
但呢樣野你係唔會證實到

試過日本退税佢部機scan唔到我本passport
然後影印左話資料遲d先再搞 照退住税先

又試過同福岡一間酒吧個老闆熟 信得過我
次次飲完嘢碌卡張單都唔洗我簽名嘅

d日本人真係蝗蟲黎嘅唔跟規矩做嘢
為左留住個客做多d生意就做壞晒規矩
正一小農DNA

你係咪覺得你D比喻好好

唔係話外國冇呢啲人
但你去睇美國呢邊逃稅瞞稅食肆唔乾淨畀人停都係中國/香港人多
好多只收現金容易造數 仲要笑啲白人蠢
網上世界仆街真人扮正義咪係所謂嘅hypocrite 囉

我講個制度有問題，唔代表我會拆袋
唔好成個傻仔咁諗野啦 啲假設真係

利申：稅都唔退由佢食8%，懶得排隊

人地拆唔拆袋關你撚事咩, 佢拆左比人捉到要成袋比稅都係佢on9,
又會影響到你老母個西變臭既, 個個國籍都係有人唔守規矩,
你班撚屌少少野就係到無限放大無病呻吟, 又話影衰你影衰香港人,
其實最撚討厭就係你地呢d咁既仆街, 係到寬己嚴人,
你夠撚講自己未試過隨地扔垃圾, 紅燈過馬路,
明知自己唔係聖人就唔好擺出一副聖人mode啦, 好撚噁心囉

未試過
咁係咪屌得你
唔好以為個個都好似你咁會衝紅燈 亂掉垃圾啦

叻啦叻啦, 你最撚守規矩
全世界應該以你為榜樣,
唔紅燈過馬路, 唔亂掉垃圾
唔上網睇av, 返工返學永遠唔會遲到, 唔講粗口, 唔打架,
唔食煙唔飲酒, 搭電梯會企定定, 出去食飯自備餐具, 唔食剩野,
得閒仲會損錢去慈善機構做義食,
明架啦, 風紀大隊長

聽聞日本立依條例既目的，主要想評估下有幾多%既外國人係誠實+笨實

要聖人先屌得人
呀唔係, 聖人都有錯
所以冇人可以屌人錯

宜家就話緊你地呢d係又屌唔係屌既人,
少少野放到鳩咁大, 個個道德燃上拿哂身咁
我就係問你一句, 人地拆個袋又幾影響到你幾影衰香港人?
你地都係等埋呢個月, 至返去同老師投訴隔離個筆袋過左界啦

loop完再loop,只要個po唔沉底就永無只境不斷loop

屌你唔好影衰就道德撚
仲惡過支那

話說，早2年去大阪返香港，
你以為無人check到，點知臨上機個陣有對香港人比人叫出去，
應該係見到拆左個袋，發現左，
無理由咁多藥妝但唔退稅，照x ray就見到。
後尾好似要補返個稅，本passport 訂左張退稅單
有時都明自己買左都想即刻用，所以我會可能一袋大袋既唔拆，細袋想即刻拆黎用唔覺
個人做法，勿插

點解可以唔搣退稅單 ？
有冇拆袋都好都要搣